★第76宗確診個案：1月26至31日曾到日本大阪旅遊

第76宗確診個案：
．57歲女子，為家庭主婦，居於紅山半島第一期

．2月8日喉嚨痛，2月10日發燒，曾多次到養和醫院求診及入院，2月23日轉送律敦治醫院

．1月26至31日曾到日本大阪旅遊
．1月25日，以及2月1至6日曾到過北角美輪大廈「福慧精舍」

唔關日本事

9成9係北角邪教party 中招

你個標題做乜？

紅山半島
又係有錢人

標題

條仆街係北角邪教中左招，
走去日本搞人

擺明係佛堂，關日本咩事

後生好似無咁驚

第76 case 去過日本

曾多次到養和醫院求診
曾多次到養和醫院求診

養和

新型冠狀病毒肺炎疫情持續，衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君今午（24日）於例行記者會表示，本港由昨晚至今日新增5宗確診個案，累計至79宗。
第75宗確診個案：

．35歲男子，居於元朗Grand YOHO第3座，與太太等家人同住

．做生意，2月初曾自行駕車到深圳的住所，2月8日後沒有再回內地

．2月19日發燒及咳嗽，2月21日入住博愛醫院，抽取了深喉樣本

．2月22日發現化驗報告不穩定，因此再轉送屯門醫院隔離治療後確診
第76宗確診個案：

．57歲女子，為家庭主婦，居於紅山半島第一期

．2月8日喉嚨痛，2月10日發燒，曾多次到養和醫院求診及入院，2月23日轉送律敦治醫院
．1月26至31日曾到日本大阪旅遊

．1月25日，以及2月1至6日曾到過北角美輪大廈「福慧精舍」
第77宗確診個案：
．68歲女子，居於北角麗宮大廈

．2月19日咳嗽，2月23日曾去看私家醫生，轉介到瑪麗醫院入院，今日確診

．2月1至6日、8日曾到過「福慧精舍」，其餘大多時間在家中，曾到過春秧街街市
第78宗確診個案：
．59歲女子，「鑽石公主號」郵輪返港乘客

．經港大檢驗後對新型冠狀病毒初步呈陽性反應，再經衛生署檢驗證實確診，今日入院後發燒及頭痛
第79宗確診個案：
．58歲女子，「鑽石公主號」郵輪返港乘客

．2月4日於郵輪上感到喉嚨不適，2月17日曾接受日本當局的病毒檢測及呈陰性反應

．返港經港大檢驗後對新型冠狀病毒初步呈陽性反應，再經衛生署檢驗證實確診
．目前身體無不適，正於瑪麗醫院治療

張竹君表示，「鑽石公主號」郵輪另有2名返港乘客亦對新型冠狀病毒初步呈陽性反應，目前仍等候衛生署檢測結果。張亦指出，目前衛生防護中心聯絡到130名曾到過「福慧精舍」的人，約7人身體感不適送院，其中一人為第77宗。另外，近期曾到過佛堂的16人被送去檢疫，另107人安排醫學監測。張竹君稱，佛堂住持暫時沒有病徵，已送往檢疫。

留意到香港啲個案係唔會推得郁 唔怪得個個以為疫情皮爾修

新增咁多宗都冇人關注

調轉晒 根本係佢帶毒過日本

疫情已過，大家可以回復正常生活

紅山半島都中
今次真係燒埋啲有錢佬嗰疊

你講完個心定左好多

咁少都話多

利申 等緊大爆發

嚴格係3單
北角佛堂仲有成百人等驗

連埋初步確診今日應該有9宗

韓國一日過百宗先多

受控
唔帶口罩了

每10萬個人得1個會感染，好似係

又大阪又養和

紅山半島，有錢

紅山半島🤤🤤🤤

肺炎大神黃到金
放毒放得好到位

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係咪日本返嚟嗰班

係啊，有2個初步確診今晚知結果

有錢但無腦

明知佛堂多人聚集高危地方都去

2025教科書：「新冠肺炎」由日本傳入中國

都唔知日本當初點驗

屌你標題黨
擺明係活佛fever傳播鏈入面

Ok
決定繼續去日本旅行了

成間唔撚駛要 仲有入面d高官權貴

連登仔掛住笑日韓
覺得香港已防疫成功

全港一半公司home office
全部人出街戴哂口罩
消毒應該超過一半人有做
都仲每日幾個case
點收皮法

香港人防疫意識咁高，點都唔會好似韓國咁一日成百幾個確診咁誇張啩

標題黨

香港傳去日本?

希望死多啲有錢人
最好死全家個隻
隻病毒果然係最強手足
幫我哋階級革命

x2